[自作孽］冇Gear廢曱甴遭受化學武器攻擊 不戰敗走

地點天水圍 新北江

廢撚到跑得咁快如果有手足齊裝攻就好

呢條片真係睇到j左

中港矛盾啫

同埋今日東涌嗰條

但諗起有人中槍就..

警甴

冇裝真係好撚廢

純粹學術討論
呢粒蛋放得唔完美，可改善
正確位置應在車與人中間
以分隔其後退路線，令人車都食正蛋蛋

利申：不同意使用暴力

淨係識拎支炮

手擲式算係咁 求佢大風啲比較實際